是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咩 cute唔cute

食生羊肉

生滋羊‼️

no!!!!!!!!!!

羊炭疽

問號

隻羊愈嚟愈黃 有無考慮領養一隻新嘅白羊仔？

臭羊

又病發

贊成